居然有人覺得偷影冇問題

實有連登仔話d女著到咁淫都係想俾人影
見到靚野咪影有咩問題？

其實影相真係冇問題 香港冇肖像權
但d死毒撚/變態佬偷影就好有問題
你夠膽咪光明正大問人可唔可以影囉
唔好偷偷摸摸 俾少少尊重
人地拒絕就收皮啦唔該 唔好強人所難
對方覺得不安或者被滋擾可以告你遊盪或公眾地方行為不檢
各位連登仔睇路

大部份人都係得個講字姐下嘩，邊敢吖，眼神強姦就有可能

得個講字都咁多偷影post
就算唔敢偷影班連登毒撚都係支持偷影 睇果個Starbucks偷影post就知 助長歪風

Sor咁係我冇留意了 自膠

我都覺得唔應該偷影/係唔岩

但偷影又唔應該有罪或者犯法

我都唔知..

純粹係文化/唔知咩野嘅錯

sor係好矛盾

法庭入面咁多人影相又唔見你開post鬧？

我真係冇留意Starbucks單野

法庭唔俾影相架喎如果冇記錯
但關法庭乜撚野事

就黎變印度㗎啦，唔包到全身得返對眼都覺得你係想俾人輪姦

唔緊要 覺得偷影係唔啱
價值觀已經好過大部份連登仔

講真 問都唔問就影人同強姦有咩分別

話影腳影靚野有咩問題個班連登毒撚呢

成班連登毒撚淨係敢負皮唔敢反駁我
果然係慣左偷偷摸摸 唔得光明磊落

根本冇問題

覺得咁平常冇問題咪同人講聲先影囉

個問題其實唔係偷拍定明拍
係d on9毒撚阿叔偷拍拍到驚死唔知你影緊咁
企正人地面前部機對住人
明明附近冇人都夾硬企係人隔離
好地地坐人前面對面無啦啦側哂身部機對住人好唔自然
人地一睇就知你影緊
死毒撚有JJ冇技術就收皮啦

立法禁止男性影女性啦

唔洗禁止
但要得當事人同意先可以影

講聲就唔撚係偷拍啦
如果男人比女偷拍一定冇咩所謂照比佢地影
d女小器就真

又唔係影裙底, 走光
有乜問題??

死毒撚唔好咁痴線啦
一定要俾你影
唔俾就係小器

老實講鬼唔知偷拍係做緊仆街野又犯法咩
但係人就係咁撚仆街中意冒住風險去挑戰架啦
影緊個陣個個都驚驚青青又懶有技術唔比人發現,成功左冇人知就係到暗爽
所以用道德角度批評根本冇意思,做得既野人擺明就唔同你講道德架啦

你睇上面同其他post幾多人話偷拍冇問題
你知係做緊偷雞野咪ok 好過d人大大聲話影腳影靚野有咩問題

人講你又信
覺得冇問題就唔洗鬼鬼鼠鼠影啦
只係覺得就算有問題,都係無傷大雅所以照做
同過馬路衝燈一樣